(絲打入)真心覺得 20幾歲黎講 吳亦凡真係完美男人

外表:
-樣 超靚仔, 而且佢個樣係介乎於小鮮肉同型男之間, 唔會太小白臉又唔會太粗曠
-身高 182cm, 本身已經高, 而且佢鐘意著增高鞋墊, 所以計埋著鞋都有187 188
-本身身高優勢加上仲要比例好, 頭細肩闊手長腳長, 好model身型
-衣著髮型 潮 時尚 型 cool 帥
才華:
-雖然rap實力麻麻, 但佢把聲底好沉 好好聽 好適合rap
-英文好好 講英文果陣超型
-國際化 近年少數衝得出亞洲既華人歌手, 作品多數英文
-打籃球好撚勁

雖然你明顯係假膠
但我相信吳亦凡都好樣過你條柒頭

假你老母, 都話絲打入, 死返出去啦毒撚

我係假膠就唔會貼張佢咁型既圖啦, 我係假膠就搵張醜圖醜化佢

咁似d撚屌韓仔樣既 樓主都係鐘意小白臉姐

佢叫小白臉咁鹿含叫咩啊

戴埋D死毑型墨鏡

太陽眼鏡就太陽眼鏡啦, 墨鏡

咪一樣 有分別咩

咁瘦
呢D一拳一件啦

一個182cm 一個170cm
一個濃眉高鼻 一個少女樣
dllm所以咪叫你d死毒撚咪入黎, 對眼盲撚左, 得女仔先識睇

吳亦凡其實真係幾撚型

Justin Bieber笑而不語

世勛比較型😍😍

叫佢唔好化妝出鏡睇下咩料再講

至於個鹿晗，女人黎

on9閪一名 咩都係扮出黎

出生於中國廣州

完

我們連登仔的審美係下圖呢類先係靚仔

希哥全盛時期有無得鬥

BTS求其一個都好過佢啦

就算拎廿幾歲韓仔黎講 cnblue 鄭容和同李宗泫都型過佢喎

66666

痴撚線 兩條170矮撚
你話樣既話 鄭容和係靚仔 但李宗泫算乜撚野

整容既垃圾都好講

而家男囝興可愛 似囡先好睇